求action RPG類推介

我偏愛血源，黑魂類rpg
血源，黑魂1，2，3集全部玩到幾周目
鍾意拎刀刀劍劍打大型boss
有無好作品推薦
Thx bro

推

鍾意魂系列唔玩Demon‘s Soul

Dragons dogma

仁王, 空洞騎士, 遲D有隻狼

Witcher

正呀師兄
岩岩睇左gmaeplay
但點解同黑魂咁似，連介面地圖都一樣咁

mmorpg?
Monster hunter 咁？連線組隊多？

聽講劇情，細節神級，打鬥反而一般

我都唔知
但個手感叫唔錯
單人rpg
不過有技有魔法
同劇情一般

多大型怪畀你爬上去攻擊
啲怪嘅debuff可以幾煩
又有負重系統
係咁講combat system係唔錯

shadow of colossus都冇

FFXV

Shadow warrior

岩 但唔玩會後悔

Salt and Sanctuary
2d版DS，真心推介

難度呢？好似易玩啲咁

好fancy畫風
不過睇gameplay好似鳩斬都會爆機
唔夠hardcore

2d不了

地面操作好啲
畀你save（但得single save）
但爬上去啲大怪都就好難
所以近攻會難打小小
啲技唔好以裝晒，得幾個位
其實都ok難打
如果你覺得唔夠皮
dlc可以完全打唔入

啲debuff可以好煩
blind你係會black screen
著火啲血倒水咁倒
silence會出唔到技
石化唔解會直接死

而解唔同debuff可以要唔同嘅藥
藥又有重量

Kingdom Come: Deliverance
夠hardcore